<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Перейти на головну</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Перейти вверх</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Більше опцій</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Виконано</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Переглянути всі</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Виберіть додаток</string>
    <string name="abc_capital_off">ВИМК</string>
    <string name="abc_capital_on">УВІМК</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">видалити</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">введіть</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Функції+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Зсув +</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">пробіл</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Меню+</string>
    <string name="abc_search_hint">Пошук…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Очистити запит</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Пошук запиту</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Пошук</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Надіслати запит</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Голосовий пошук</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Поділитися з</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Поділитися з %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Згорнути</string>
    <string name="accessibility_enabled">Доступність увімкнено</string>
    <string name="agree">ОК</string>
    <string name="agree_and_next">Погоджуюсь</string>
    <string name="agree_terms">"Я прочитав(-ла) та погоджуюся з умовами користування"</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">"Прийняти Політику конфіденційності Facemoji"</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">"Прийняти Політику конфіденційності Kika"</string>
    <string name="ai_button_desc">Використовуйте цю кнопку для запуску Mi AI і завершення задач на телефоні голосом</string>
    <string name="ai_button_double_press">Подвійне натискання</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Налаштуйте функції Mi AI</string>
    <string name="ai_button_long_press">Натискання та утримання</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Скажіть команду і відпустіть кнопку</string>
    <string name="ai_button_single_press">Просте натискання</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Виклик Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">Про кнопку AI</string>
    <string name="album_introduction">Галерея дозволяє керувати, оптимізувати та редагувати фотографії та відео на вашому пристрої, а також синхронізувати їх з Хмарою Xiaomi.</string>
    <string name="app_name">Помічник з налаштування</string>
    <string name="application_package_introduction">Цей додаток дозволяє вам установлювати сторонні застосунки, сканувати їх перед установкою і давати рекомендації після цього.</string>
    <string name="application_permissions">Дозволи програми</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="backup_introduction">Цей додаток може використовувати для створення бекапу та відновлення предметів на вашому пристрої.</string>
    <string name="boot_video_replay">Грати знову</string>
    <string name="boot_video_skip">Пропустити</string>
    <string name="calculator_introduction">Ви можете використовувати цей додаток для розрахунків, конвертації одиниць та валют і оцінка своїх іпотечних платежів.</string>
    <string name="camera_introduction">Ви можете скористатися камерою, щоб робити фотографії і знімати відео.</string>
    <string name="carrier_introduction">"Для того, щоб надавати кращі послуги, ваш пристрій може періодично надсилати інформацію про версію пристрою, дані ідентифікації пристрою (включаючи IMEI/IMSI/MSISDN/MAC адресу, MEID/ICCID та приблизні дані про місцезнаходження (включаючи ID базових станцій) оператору через Wi-Fi, мобільну мережу даних або безкоштовну SMS. Перевізник обіцяє аналізувати відповідну інформацію лише для покращення якості послуг або надання персоналізованих послуг або технологій, і не розкриватиме відповідну інформацію третім особам у будь-якій формі, яка особисто вас ідентифікує. Переконаний оператор може переважати в зв'язку з тим, що ваш перевізник вартості використання цієї послуги."</string>
    <string name="clock_introduction">Цей додаток може переглядати час, а також використовувати таймер, світовий годинник, зупинити, встановити будильник та інше.</string>
    <string name="close_location_service_setting">Ви можете вимкнути доступ до місця розташування в Налаштуваннях &gt; Додаткові параметри &gt; Конфіденційність або обмежити дозволи для окремих додатків у безпеці.</string>
    <string name="cm_terms_content">"Щоб поліпшити надані Вам послуги, оператор мобільної мережі за Вашим бажанням може завантажувати Ваші особисті дані та інформацію про цей пристрій на свої сервери з використанням Wi-Fi мереж або мобільного інтернету. Ця інформація буде використовуватися лише з метою поліпшення якості послуг та надання контенту за Вашим уподобанням. Ця інформація не буде використовуватися для ідентифікації Вас особисто та не буде розкрита третім особам."</string>
    <string name="cm_terms_title">Угода користувача</string>
    <string name="compass_introduction">Ця програма може використовувати для навігації, а також перегляд координат, атмосферного тиску та висоти.</string>
    <string name="congratulation_label">"Налаштування завершене"</string>
    <string name="congratulation_swipe">Проведіть вгору для входу у систему</string>
    <string name="congratulation_title">Ласкаво просимо!</string>
    <string name="content_description_complete">Готово</string>
    <string name="content_description_start">Почати</string>
    <string name="content_introduction">Зміст центру агрегування вмісту та послуг з декількох каналів. Тут ви можете прочитати статті, дивитися відео, переглядати щоденні функціональні елементи і отримувати рекомендації для контенту.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Тримайте два пальці, щоб забезпечити доступність</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">"Якщо Ви не підключені до Wi-Fi, пристрій буде використовувати мобільний інтернет. Може стягуватися додаткова плата оператором"</string>
    <string name="desc_fingerprint">Використовуйте свій відбиток пальця для розблокування пристрою, підтвердження оплати або для входу в програми і сервіси.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Використовуйте сканер відбитків пальців для розблокування пристрою, програм і сервісів.</string>
    <string name="diagnose_report">Надсилати діагностичні дані для знаходження та аналізу проблем системи і покращення користувацького досвіду. Такі дані можуть включати особисту інформацію (напр. IP, розташування і т. д.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">"Якщо ви не погоджуєтеся надавати такі дозволи або надсилати та завантажувати свої особисті дані, ви не зможете скористатися цим сервісом."</string>
    <string name="disagree">Скасувати</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">"Якщо ви не погоджуєтеся надавати такі дозволи або надсилати та завантажувати свою персональну інформацію, ви не зможете використовувати цей додаток. Ви можете не використовувати цю програму або обмежити права доступу в налаштуваннях в таких випадках."</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">"Якщо ви не згодні надавати такі дозволи, ви не зможете використовувати цей додаток. Ви можете обрати обмеження дозволів і вимкнути цю функцію в налаштуваннях в таких випадках."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">"Якщо ви не погоджуєтеся надавати такі дозволи або надсилати та завантажувати свою персональну інформацію, ви не зможете використовувати цей додаток. Ви можете не використовувати цей додаток у таких випадках."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">"Якщо ви не погоджуєтеся надавати такі дозволи або надсилати та завантажувати свої особисті дані, ви не зможете використовувати цей продукт. Ви можете не використовувати цей товар у таких випадках."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">"Якщо ви не погоджуєтеся надавати такі дозволи або надсилати та завантажувати свої особисті дані, ви не зможете скористатися цим сервісом. Ви можете не використовувати цей сервіс у таких випадках."</string>
    <string name="disagreement_exit_app">"Якщо ви не погоджуєтеся надавати такі дозволи або надсилати та завантажувати свою персональну інформацію, ви не зможете використовувати цей додаток. Ви можете обрати дозволи для виходу або обмеження в налаштуваннях в таких випадках."</string>
    <string name="disagreement_function">"Якщо ви не погоджуєтеся надавати такі дозволи або завантажувати свої особисті дані, ви не зможете використовувати цю функцію. Ви можете не використовувати цю функцію в таких випадках."</string>
    <string name="disagreement_location_service">"Якщо ви не погоджуєтеся надавати такі дозволи або надсилати та завантажувати свої особисті дані, ви не зможете скористатися цим сервісом."</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">"Якщо ви не погоджуєтеся надавати такі дозволи або надсилати та завантажувати свою персональну інформацію, ви не зможете використовувати цей додаток. Ви можете обрати деінсталяцію, вийти або обмежити права доступу в налаштуваннях в таких випадках."</string>
    <string name="download_introduction">\"Завантаження\" використовує Xunlei для завантаження елементів на ваш пристрій. Цей інструмент працює для GetApps, оновлень системи, відео та завантажень браузера.</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Доступність скасовано</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Ви увімкнули функцію TalkBack, утримавши два пальці на екрані довше 10 секунд. TalkBack забезпечує голосовий зворотній зв\'язок для людей з порушенням зору. Якщо Ви увімкнули її випадково, натисніть \"Скасувати\" та двічі натисніть на екран.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Скасувати</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">ОК</string>
    <string name="fast_application_introduction">Швидке додаток Framework дозволяє створювати та забезпечувати служби в швидких додатках.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link дозволяє пристрою під’єднуватися до пристроїв Bluetooth поруч, використовуючи сервіс MIUI Bluetooth. Щоб мати можливість знайти пристрої поблизу, дозвольте службі Bluetooth у підключення до мережі Інтернет.</string>
    <string name="font_hint_large">Стандартний розмір тексту</string>
    <string name="font_hint_normal">Збільшити розмір тексту</string>
    <string name="framework_introduction">Mi Services Framework дозволяє використовувати Mi Account, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI.</string>
    <string name="framwork_base_service">Щоб забезпечити вас цими службами, Mi Services Framework (Mi Account, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI) необхідний для підключення до Інтернету, доступ до вашого місця розташування, номера, IMEI та IMSI, і дати можливість пристрою отримувати push-сповіщення</string>
    <string name="game_introduction">Плагін ігор дозволяє вам увійти, створювати замовлення, повні платежі, використовувати купони та брати участь у акційних заходах.</string>
    <string name="google_service_introduction">Щоб мати можливість працювати нормально, Google Play повинен підключитися до Інтернету, мати доступ до ваших місцезнаходжень, а також можливість надсилати СМС і MMS, записувати звук, робити дзвінки, доступ до подій календаря, історії викликів, датчиків, сховища, камери, відомості про пристрій та облікові записи.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Класичний</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Меню додатків</string>
    <string name="home_settings_title">Виберіть стандартний лаунчер</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Політика конфіденційності обраної клавіатури</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Неможливо підключитися до інтернету. Переглянути політику конфіденційності для цієї клавіатури Ви можете на %s.</string>
    <string name="input_method_category">"Оберіть типовий спосіб введення"</string>
    <string name="input_method_setting">Оберіть спосіб введення</string>
    <string name="install_preinstall_app">Завантаження програм…</string>
    <string name="item_fingerprint">Відбиток пальцю</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Блокування паролем</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Блокування екрана</string>
    <string name="ktlocation_U">(Агент служби KT)</string>
    <string name="ktposition_header">Спільне користання інформації про розташування з екстреними рятувальними агенціями</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Інші мови</string>
    <string name="language_settings">Налаштування мови</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Інші регіони</string>
    <string name="locale_picker_title">Виберіть місце розташування</string>
    <string name="location_content">Згідно із законом, мобільні перевізники можуть отримати інформацію про місцезнаходження мобільних пристроїв, щоб виконувати вимоги аварійних рятувальних агентств (пожежних відділів та поліції), які переслідують цілі безпеки та порятунку надзвичайних ситуацій.</string>
    <string name="location_introduction">Індивідуальні послуги знаходять продукти та послуги поруч з вами.</string>
    <string name="location_location">Аварійні рятувальні агенції можуть отримати ваше поточне місцезнаходження за запитом</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Карусель дозволяє отримувати свіжі зображення, які доставляються в щоденний екран блокування.</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">"Я прочитав і погодився змінити Політику конфіденційності клавіатури"</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Політика конфіденційності м\'якої клавіатури</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">"Мережа недоступна. Перегляньте умови користування на %s"</string>
    <string name="miui_terms_no_network">"Мережа недоступна. Переглянете політику конфіденційності на %s"</string>
    <string name="mobile_network">Використання мобільних даних</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">"Дозволяє використовувати мобільні дані та GPS підключення на основі запиту користувача. Синхронізація рахунків та інших елементів може зажадати використання мобільних даних в залежності від специфікацій смартфона."</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Якщо у вас немає необмеженого доступу до необмеженого трафіку, використання мобільних даних може генерувати додаткові послуги оператора. Все одно використовувати мобільні дані?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Скасувати</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Ви можете обмежити мобільне передавання даних в налаштуваннях пізніше</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Використати</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Data SIM</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">SIM-карта за умовчанням для дзвінків за умовчанням</string>
    <string name="multisim_settings_category">Налаштування SIM</string>
    <string name="multisim_settings_title">Виявлено 2 SIM-карти</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Поради з керування жестами</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Керування жестами</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Керування екранними клавішами</string>
    <string name="next">Далі</string>
    <string name="next_fingerprint">Далі</string>
    <string name="note_introduction">Цей додаток дозволяє вам створювати, переглядати та редагувати нотатки.</string>
    <string name="other_settings">Додатково</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Увімкнути</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">"При персоналізованих рекомендаціях оголошення вимкнено, ви все одно побачите таку ж кількість реклами, як і при увімкненій функції. Однак реклама більше не буде актуальною, оскільки не буде базуватись на ваших особистих вподобаннях."</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Вимкнути</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Увімкніть для персоналізації реклами</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Оголошення на основі вподобань</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Рекомендувати рекламу на основі Ваших вподобань</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Автоматичне оновлення</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Система буде автоматично завантажувати та встановлювати оновлення</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Карусель шпалер</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Погляд на Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Політика конфіденційності</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Отримуйте зігнуті зображення та історії, доставлені на екран блокування щодня. %1$s і %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Умови використання</string>
    <string name="other_settings_location">Доступ до місцезнаходження</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Дозволити програмам визначати місцезнаходження</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Система буде автоматично надсилати діагностичні дані, інформацію про пристрій, систему та програми. Ці дані будуть використовуватися для виявлення та аналізу проблем</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Надсилання діагностичних даних</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Надсилання звітів</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Надсилати анонімні звіти задля покращення MIUI</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Інформація</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">MIUI Daemon дозволяє передавати дані з вашого пристрою, коли його екран пошкоджений.</string>
    <string name="permission_account">Доступ до аккаунтів на пристрої:</string>
    <string name="permission_account_introduction">Для входу з Mi аккаунтом</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Для доступу до сховища щоб проаналізувати і сканувати інсталяційні пакети</string>
    <string name="permission_backup">Доступ до сховища</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Для доступу та збереження резервних копій на вашому пристрої</string>
    <string name="permission_call_records">Доступ до історії дзвінків:</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Для доступу до історії дзвінків, щоб показувати заблоковані елементи</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Для доступу до телефонних статусів, запису дзвінків та призупинення запису під час вхідних дзвінків</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Для збереження даних про будильник</string>
    <string name="permission_contact">Доступ до контактів:</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Для надання функціональності блокування та виклику контактів з надзвичайними ситуаціями</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Для виявлення служб, пов\'язаних з різними пристроями,</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Для ідентифікації різних пристроїв</string>
    <string name="permission_direct_call">Зробити дзвінки:</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Для додавання товарів у список блокування</string>
    <string name="permission_download_introduction">Для кешування завантажених елементів і збереження їх на вашому пристрої</string>
    <string name="permission_imei_service">Для доступу до IMEI для надання послуг, пов\'язаних з вашим пристроєм</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Для збереження фото та відео на пристрої</string>
    <string name="permission_location">Інформація про місцерозташування доступу:</string>
    <string name="permission_location_introduction">Для надання послуг на основі місця розташування</string>
    <string name="permission_log_introduction">Для збереження журналів</string>
    <string name="permission_login_introduction">Для входу та управління системними обліковими записами</string>
    <string name="permission_message_introduction">Відправлення повідомлень заблокованим контактам</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Для доступу до IMEI для ідентифікації пристроїв</string>
    <string name="permission_phone_network">Для отримання доступу до типу мережі, для оптимізації та редагування елементів, які завантажуються</string>
    <string name="permission_phone_service">Доступ до номера телефону, IMEI та IMSI:</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Для збереження зображень в галерею та публікацій статусів</string>
    <string name="permission_photo_video">Зробити фото та записати відео:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Для отримання фотографій, запису відео та використання спалаху</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Для збереження, редагування та синхронізації фотографій та відео</string>
    <string name="permission_read_call_records">Редагувати історію дзвінків:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Для додавання елементів в історію викликів та видалення заблокованих дзвінків</string>
    <string name="permission_read_contacts">Доступ до контактів</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">Для підтвердження вашої особи</string>
    <string name="permission_read_message">Доступ до текстових повідомлень</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">Для підтвердження права власності на ваш пристрій</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Для доступу до нотаток і вкладень</string>
    <string name="permission_read_write_file">Доступ до файлів і збереження фото на вашому пристрої:</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Для доступу, збереження та кешування елементів на вашому пристрої</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Для доступу та збереження аудіозаписів</string>
    <string name="permission_recording">Запис дзвінків та аудіо:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Для запису звуку в відео</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Для доступу і збереження записів з екрану</string>
    <string name="permission_send_message">Надіслати повідомлення</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Для запису аудіо</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Для виконання сканування та оптимізації пристрою</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Для входу та управління системними обліковими записами для надання послуг Xunlei</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(включно з Політикою конфіденційності та Угодою користувача POCO Launcher)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Політика конфіденційності POCO Launcher</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Угода користувача POCO Launcher</string>
    <string name="position_header">Інформація про місцезнаходження</string>
    <string name="position_subheading">Місцезнаходження</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Для даних</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Для викликів</string>
    <string name="privacy_policy">Політика конфіденційності</string>
    <string name="privacy_provision_more">Докладніше про захист конфіденційності</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Захист приватності - це зобов\'язання щодо дизайну наших продуктів</string>
    <string name="privacy_provision_text">Ми прагнемо поваги та захисту вашої конфіденційності. Пріоритет досліджень та розробок у сфері інформаційної безпеки Xiaomi постійно працює над покращенням методів, практики та технічних рішень, що захищають ваші дані. Ми також передаємо наші останні досягнення з нашими партнерами для забезпечення вашої приватності на дошці.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Конфіденційність</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Ми повинні захищати вашу особисту інформацію відповідно до відповідних законів, положень та політики конфіденційності.</string>
    <string name="provision_back">Відмінити</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description"><Data>Подивитися &lt;a href=%1$s&gt;Політику конфіденційності&lt;/a &gt; вашої обраної клавіатури.</Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Політика конфіденційності</string>
    <string name="provision_next">Уперед</string>
    <string name="provision_skip_underline">Пропустити</string>
    <string name="recorder_introduction">Цей додаток може записувати звуки та створювати резервні копії аудіозаписів у хмару.</string>
    <string name="require_authority_statement">Щоб дозволити нам надавати вам основні послуги, ви повинні надати наступні дозволи для того, щоб збирати вашу персональну інформацію:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Щоб дозволити нам надавати вам основні послуги, ви повинні підключитися до Інтернету і надати наступні дозволи для того, щоб зібрати вашу персональну інформацію:</string>
    <string name="screen_recording_introduction">"Цей додаток дозволяє записувати дані про те, що відбувається на екрані."</string>
    <string name="search_menu_title">Пошук</string>
    <string name="security_introduction">Ви можете використовувати цей додаток для очищення сміття на вашому пристрої, пошуку і нейтралізації вірусів, оптимізуйте продуктивність для ігор, зберігайте батарею, керуйте додатками, дозволами та багато іншого.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Для входу та управління системними обліковими записами</string>
    <string name="service_agreement">"Я прочитав і погодився з умовами і умовами."</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">MIUI Daemon</string>
    <string name="service_name_album">Галерея</string>
    <string name="service_name_application_package">Програма встановлення пакета</string>
    <string name="service_name_backup">Резервні копії</string>
    <string name="service_name_calculator">Калькулятор</string>
    <string name="service_name_camera">Камера</string>
    <string name="service_name_carrier">Заява про послуги оператора</string>
    <string name="service_name_clock">Годинник</string>
    <string name="service_name_compass">Компас</string>
    <string name="service_name_content_center">Центр вмісту</string>
    <string name="service_name_download">Завантажень</string>
    <string name="service_name_fast_application">Рамкові додатки</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi посилання</string>
    <string name="service_name_game">Плагін для ігор</string>
    <string name="service_name_google_service">Заява про сервіси Google</string>
    <string name="service_name_location">Послуги, що поширюються на місці</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Шпалпапір Карусель</string>
    <string name="service_name_note">Нотатки</string>
    <string name="service_name_recorder">Рекордер</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Запис екрану</string>
    <string name="service_name_security">Безпека</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Services Framework</string>
    <string name="service_policy"><Data>Прочитайте і погодьтеся з нашою &lt;a href=%1$s&gt;Політикою конфіденційності&lt;/a &gt;.</Data></string>
    <string name="service_policy_download"><Data>Перед використанням наших служб, прочитайте і погодьтеся з &lt;a href=%1$s&gt;політикою конфіденційності Xunlei&lt;/a &gt;.</Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Політика конфіденційності</string>
    <string name="service_security_over_r"><Data>Прочитайте і погодьтеся з нашою &lt;a href=%1$s&gt;Політикою конфіденційності&lt;/a &gt; перед використанням безпеки.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Відповідно до стандартів Android 11 - одноразовий дозвіл буде знято протягом 5 секунд після того, як відповідний додаток зупинив роботу. Якщо ви відкриєте додаток протягом цього короткого періоду часу, то дозвіл буде знято потім.</Data></string>
    <string name="servicestate_title">Твердження про основні послуги</string>
    <string name="setting_locale">Налаштування місця розташування…</string>
    <string name="shut_down">Вимкнення</string>
    <string name="sim_card_detecting">Перевірка SIM-карти…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">"Неможливо знайти SIM-карту. Переконайтеся, що SIM-карту встановлено правильно, та на Вашому рахунку достатньо коштів"</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Дозволити доступ до мобільного інтернету?</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Перевірка SIM-карти</string>
    <string name="sim_card_detection">Немає SIM-карти</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Як вставити SIM-карту прочитайте в доданій до пристрою інструкції</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">"SIM-карта не підключається до мережі"</string>
    <string name="sim_dectection_next">Продовжити</string>
    <string name="sim_redetection">Перевірити SIM-карту повторно</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">"Вашій SIM-картці не вдається підключитися до мережі. Переконайтеся, що у Вас достатньо коштів на балансі і спробуйте підключитися знову"</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Перш ніж продовжити, переконайтеся, що Ви знаєте, як використовувати керування жестами</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Скасувати</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">Продовжити</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Керування жестами</string>
    <string name="skip_underline"><u>Пропустити</u></string>
    <string name="start_up_slogan">Цілковито Ваша</string>
    <string name="summary_not_set">Не встановлено</string>
    <string name="system_navigation_mode">Режим навігації</string>
    <string name="terms_of_use">Умови користування</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Fused Location Provider, HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Прочитайте нашу Угоду про конфіденційність та зрозумійте, яку інформацію ми збираємо, як ми її використовуємо і які варіанти можна використовувати.
Ви повинні погодитися з нашою Угодою про Користувача та Політикою Конфіденційності, перш ніж ви зможете використовувати MIUI.
%s і компоненти Mi Account будуть підключатися до Інтернету і отримувати ваше місцезнаходження."</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">, Mi Store плагін системи</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">, програма встановлення пакунків</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">, найчастіші фрази</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Автоматична реєстрація</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">, оновлювач</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Mi сервіси, активація SIM, Mi Cloud, пошук пристрою, робочий стіл, ігровий центр, MAB, MIUI Daemon та системні компоненти MSA, сервіси перекладу, ярлики програм, Mi помічник, статистика, Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Необхідно прийняти Політику конфіденційності Facemoji перед використанням цієї функції"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Необхідно прийняти Політику конфіденційності Kika перед використанням цієї функції"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Ви повинні погодитися з політикою конфіденційності клавіатури для використання цієї функції."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, сервіси Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, розумні картки</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConnService</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Політика конфіденційності Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Політика конфіденційності Kika</string>
    <string name="title_fingerprint">Відбиток пальця</string>
    <string name="user_agreement">Угода користувача</string>
    <string name="user_agreement_declare">У разі використання MIUI, ви повинні прочитати і погодитися з нашою Угодою про користувача і Політикою конфіденційності. Під час активації вашого пристрою, сервіс активації Mi SIM, Xiaomi Cloud, Сервіс резервного копіювання, Пошук пристроїв, домашній екран, часті фрази, Xiaomi Internet Communication, сервіс перекладу, сервіс перекладу, MIUI Daemon, HTML Viewer, MIUI SDK, Безпечний додаток елементу, AI Assistant, акумулятор та продуктивність, Power Detector, Joyose, налаштування OS AI і Updater з\'єднається з мережею. Смарт-картки, керування правами доступу та смарт-сервісами підключиться до мережі та буде отримувати доступ до розташування.</string>
    <string name="voice_assist_advice">Mi AI дозволяє використовувати голосові засоби управління, але споживає більше енергії (+1% за годину).</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Mi AI можна використовувати:
1. Коли екран увімкнений.
2. Коли Ви слухаєте музику із увімкненим екраном."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Скажіть \"Mi AI\" до телефону. Mi AI розпізнає Ваш голос та зможе керувати Вашим пристроєм</string>
    <string name="voice_assist_title">Пробудження голосом</string>
    <string name="welcome">Ласкаво просимо!</string>
    <string name="zone_picker_title">Оберіть часовий пояс</string>
</resources>
